入黎放低你既問題，我用我直覺答你

利申: 直覺好撚準

下期6個 number?

秒

我個陰道有幾深？

24, 37, 4 , 48, 20, 29

米八

秒返你

你直覺話我有幾多碌鳩

發唔發到達？

究竟繼唔繼續好

1

係香港以外既地方就得

你自己知答案，我答乜都改變唔到你既決定

我體重幾KG?

67-70

咁我體重幾KG?

咁你直覺覺得我嘅決定係點

唔好繼續

我靚唔靚仔？

差少少

會唔會攞得番個ac

死肥仔

得！

會唔會feel到點解

會，你唔想接受但係最好都係接受，而你知道呢個係事實

冇錢呀𨳒你。

但如果我想繼續落去呢

你真係想既咪去囉，我個人一直都信後悔做左好過後悔冇做

整定既

佢有無掛住我
佢有無mon住我ig
佢識咗新女未啊

冇
冇
識左 食左

點解要係sc block我
但係ig就react我story

我既問題係咩

因為真frd既人先可以用sc接觸佢，ig就公開既

太進取

點解要react我story我寧願佢睇完就算，唔好提起佢嘅存在啊

我屌你老母臭閪

有冇機會復合

得到定得唔到

Block左佢 對自己好啲

收嗲啦屌你

我會話，努力左先，預到最壞既結果

得到

林鄭幾時下半身不遂兼生癬同毀容，佢兩個仔幾時生愛滋兼性無能

移唔移民好？

同佢係咪真係行到落去？

呢個世界冇Karma，完

問得姐係你想，移

預左自己要付出多啲，食多幾舊屎，都應該得既